守護荃灣連儂牆！！

舊文宣由得佢
舊唔去 新文宣貼唔到

明眼人都知呢班藍屍幾冇質素

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

再痴過 唔好守

星期二先重新整好
星期三朝又被清
有無人幫手望望

唔係舊野 好多琴晚先整

選舉前
驚撚到瀨尿
可以改舉行流動時局政治交流站